求一人一個脫毒建議

自問樣身高身型都普通，唔係極毒對人唔緊張拍過幾次拖有幾個close嘅女仔fd，但太過習慣隨心無特別去識人，又無點留意過衣著儀容，係social場合或者想主動識人時企咗係度，同啱啱識嘅人面對面傾又炒唔起個氣氛，但又想識多啲人，來緊諗住逼自己去social因為遲啲有需要，想求各位巴絲建議

偽毒

對住塊鏡講笑話 講到塊鏡識笑咁你就成功啦

建立自己興趣 個人自然有氣質有吸引力 同人開話題都易啲

畀人話過毒

認真求建議

有無具體啲，同埋係窮撚可以做到嘅

整容

音樂呀，運動呀，之類的興趣

懶人方法咪搵一樣野玩到極致 自然吸引到女
勤力方法咪整好個衣著同髮型
做義工 返教會